[HK Have IT!] 江嘉敏秘撻電競男 闢私竇煙韌

宅男咪神江嘉敏形象清純，早前仍表示單身的她原來已秘密開「Dry」，戀上一名年約30歲的電競公司高層Anthony！兩人拍拖以來極為鬼祟，還在西貢闢私竇密室培情，連日來共度春宵，嘴角含春的江嘉敏還情不自禁與男友十指緊扣，不過好事被撞破時，即包到冚速逃！
現年23歲的江嘉敏去年在劇集《親親我好媽》憑「學生Look」獲宅男盛讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」隨即上位劇接劇，緋聞亦一大籮，曾被指與王浩信拍攝《兄弟》時做「小三」主動獻殷勤，又私下與對方傳短訊。雖然緋聞多多，但她不時表示仍然單身，原來近月已封盤，暗撻身高六呎的Anthony，男友更是著名電競公司高層，家住太子道西價值千多萬港元的豪宅，平時駕駛寶馬房車出入。

俾王浩信玩完就搵有錢仔賣單

成個呀嬸樣咁